孫興民算唔算現役英超五大翼鋒？

1. 沙拿
2.夏世三
3.史達寧
4.辛尼
5.孫興民
6.文尼

兒子有無可能有頭五名？

一定有

有速度有體能有把握力

沙拿條垃圾點同世三比

沙拿32球>夏狗16球

hazard salah sterling mane 穩
牙son 應該猛車邊第五

son點都穩過mane條垃圾呀嘛

條垃圾宜家入左18球

1.son
2.hazard
3.mane
4.sterling
5.salah

Willian呢

齋講今季
250、世三、交屁、son、b wa

其實我覺得top fit嘅話
mahrez應該有份
不過今季好頹

左右腳都射到

講top fit mahrez做過英超一哥添啦

嗰季馬列斯真係好撚勁
英足先生我都係買佢贏
不過佢同vardy瓜分咗pfa同fwa

傳過好多次雲加嗒佢糖
佢都傳過好多次想去阿狗
最後阿狗繼續用2b禾仔ox
佢就去曼城坐
真係on99999999999

ox都走埋

孫朗

條垃圾曾經連續唔知幾多場, 場場首名入球

穩到車尾燈都追唔到

1. lingard
2. martial
3. rashford
4. lukaku
5. mata

ox如果冇傷 利今季分分鐘破100分
多一個踢慣英超嘅通天老倌爭好遠
唔使下下靠米軒基法
一個老 一個質素有限 兩個新兵
同埋前線唔使換親都係奧歷治

矛2+b同連美欺

最強翼鋒淨係講goal?
先講狀態，文尼海鮮到，一係就連續入，一係就幾場沉到冇影
再講重要性，son呢半年真係carry成隊波，艾力臣alli果啲沉緊嘅時候，都有son撐住隊波

dalot?

Son咪一樣海鮮，又多傷，on99

係嘅
son踢波有feel啲

呢野係報復10號賽前racism

唔講入波 睇assist, created chance 同dribble ?

除咗遠射好過文尼 其他乜都廢過

Iwobi都冇？

on99

有kante逗住咋

文尼海鮮波都入多過佢咁多球，咁係咪son廢？
btw 沙拿沉嗰陣咪又係文尼撐起隊波

沙夏

唐辛

文尼勁啲，辛尼廢啲，史達寧同孫生差唔多

黑世三

插水狗 人唔笑狗都吠

你咪吠緊

冇錢買呀，佢開價>50m

個人覺得
佢今年腳風係幾順
但佢整體實力只係一般
好表現可能唔會維持太耐
如果熱刺以佢同 Kane 作為前線骨幹
我唔認為熱刺有足夠嘅爭標力量

踢德甲都未贏過拜仁拎聯賽

假膠

無全能到仆街 ?

1. 山神
2. Martial
3. Rashford
4. LKK
5. Lin

Zaha 都冇？

今無應該算啦 琴晚場波我諗加左唔少分

曼城打法完全唔岩佢 搞到好似比佢拖慢左

佢太上腳

一定係

熱今年冇錢買人，季中攻擊球員傷得返son，由世盃至國家賽場，返到英超冇休息，肥普都話冇辦法唔岀佢，因為就快跌岀top4，公道咁講熱今季靠son力挺到以家，歐聯一戰可以話真係升價十倍

Hazard salah mane sterling今季一定top5
最後一個名額sane 同son爭

son 今季踢正前同邊一半半

son今季幾時傷過？
冇睇波扮識？

又唔可以咁比
son今季冇踢好多場 又有幾場打後備
同埋son有5個助攻 mane 1個

型

尋日唔係var
受吹奏既就史達寧

熱狗仔 潛咁耐終於上水

伊禾比?

大家都係2球，入埋雖然變咗三球，不過孫生首回合都有入

屌你老我係咪係平行時空
咁撚多人吹奏隻熱狗

個球當入反cup英雄點同啊
吹撚到世1都有份啊

我

Salah 今季表現頭五都好忟水，反而son 一定有份

世界top 3 都有
son
包皮
沙拿

真係冇人諗下佢連續踢咗幾耐㗎喎
世盃到依家 除咗受傷個期真係冇抖過

今季的麥巴比

佢表現係冇上季咁好咁解姐
吹到冇頭三過份咗喎

插水就唔吹奏得 咁成個波台冇朗迷啦 佢都唔算成日插

就黎拎金球獎

你唔講salah沉緊個時邊個carry隊波

啲負評係俾邊個球員
孫興慜？施華？馬列斯？
定係因為冇沙拿
純粹想知點解

Son今季好多時去咗打前鋒又點計
情況同Richarlison差唔多

山神？